好撚辛苦阿不如開個鬥慘大會我99.9%拎冠軍

我三歲死老豆...四歲死老豆...五六七八九歲死老豆...十歲開始勾佬...

sor9ry 睇錯左你個名做 大弱智

Sor9ry睇錯你個名做 刻在你袋底的名字

gratz, you have passed the gay test.

連piece雅 又出新的PO叫春 太多嗎